[reddit] reddit 要人！

唔好以為已經好好，一齊再推上d！

(twitter要人）意大利議會 外務委員會 支持香港, 要求歐盟調查香港警暴

幫手推埋

幫手推！

Reddit前幾次已經強行remove recommended + recommend r/Hong_Kong+r/Sino 五毛群 只可以direct 宣傳 唔可以上面推

利申：做開r/HongKong 應付鬼佬

我都有提過一下

我都有用開reddit, 可以點幫手？translate ok

push